有listi求改

Cooler Master Materari 4 CPU Cooler (Max-T4PN-220PK-R1)
Ac1200 BT4.0 LP Asus PCE-AC55BT 300+867bps PCI-E Adapter
Intel Core I5-8400
MSI B360M Gaming Plus
Kingston 8GM D4-2666 X2
4GD5 Asus GTX1050Ti
WD Blue 1 TB Sata3 Desktop HD
240GB m.2 2280 TLC ADATA Sx82000
Cooler Master MWE BRonze 550W
ASUS 24D5MT SATA 24X DVD+RW
Sharkoon DG7000-G T=empered Glass ATX Case

想問下仲有無得點改下

Dvd 要黎做咩

Budget?用途？

工作需要仲有時候需要燒碟

budget預10000左右
最主要就係做文書
亦會打下單機game同埋睇片

比我自己執：
8400本身有cooler，應該唔洗額外買個cooler
GPU上1066較好

我知 但係我本身因爲要裝內置dvd既關係可以揀既機箱有限所以我驚散熱麻麻

另外gpu上1066係因為性價比高?因為我覺得1050應該暫時夠我玩

GPU睇你個人需要
人人要求唔同，你覺得夠就可以
或者用住1050ti先，到真係降價先考慮升級

你簡塊b360 又唔係平
10000 budget不如上z370 3000mhz ram

但係我個frd話如果我唔用黎overclock無需要去z370
或者有無降級推介?

應該會用住1050先

想問下其他有無問題

散熱睇機箱review 先知
個人覺得cpu cooler 唔夠壓先再買

火牛antec eco2 550w 好似好d

同意

H370啦
夠你2666ram用

應該會轉

搭單問下想砌機去中央田好定係香港終端好

自砌

唔識

法奧

no need extra cpu fan la if you dont oc

用ryzen cpu

叫中央田免費幫你砌